今日之後 只有親中派同護港派

應該係只有賣港派同護港派
只要有著數，班港奸可以親俄親日親台

以後就咁叫